蘋果：iPhone X電量不足10％ Face ID沒法使用

iPhone X作為蘋果的心血力作，集成了大量新技術新功能，但也正是因為太新了，難免有各種不適應或者需要特別注意的地方。
蘋果在最新放出的支持文檔中，就介紹了多處有關Face ID需要注意的地方。
最關鍵的是，如果iPhone X的電量低於10％，Face ID人臉識別功能將無法正常使用，此時唯一的解鎖方式就是手動輸入密碼。
蘋果還確認，iPhone X重啟或者關機重開之後，第一次解鎖也不能使用Face ID，必須是密碼，這其實和Touch ID以及安卓系統是類似的，是出於安全考慮。
同樣類似於Touch ID，iPhone每使用一周左右(更確切地說是六天半)，就必須使用密碼解鎖至少一次。
還有一點，Face ID如果連續失敗五次，就會被臨時鎖定無法使用。
至於陽光、太陽鏡等對Face ID的影響，蘋果承認確實存在，但不會導致人臉識別完全失效，只是會降低成功率而已。
蘋果解釋說：“Face ID支持大量太陽鏡。如果你戴著可阻擋特定光線的太陽鏡，也可能會攔住TrueDepth攝像頭所需的紅外線。請嘗試摘下太陽鏡再使用Face ID。如果你在室外強光下，嘗試改變iPhone X的位置，避免陽光直射人臉。

條友係奧巴馬

下

乜好似越講越流咁

個個光頭黑人都係奧巴馬咩

係d ifanboy自觀願望地 一心覺得好撚堅姐

唔係越講越流
只係 apple present 到好似好勁

pay it by other way

apple 又撚狗

明明太陽眼鏡可以畀紅外線穿透

拎信用卡出黎

可以打passcode,唔用faceid/touchid

究竟問個d人有無用過apple pay

真係冇用過

pw 唔係一早set 左? 點解每次都要入setting

on9 no face see

佢應該未用過 iphone

入密碼

而家係講緊無得好型咁用個頭比錢

無電咪無電囉，做咩要熄左face id
不過faceid用落方便過touch id, 都無乜試過解鎖唔到
利申 用咗幾日未試過10%以下

根本而加iphone x出到咁勁，好難會啲電跌到10%以下，你估垃圾倒水電android咩

有冇睇過下半年旗艦機嘅battery test 定係假膠

暫時iphone X唯一要屌嘅係個moon, 岩岩開盒未熄true tone以為浸咗係篤尿度

打passcode

其實我極少用apple pay..

買衫淘寶用支付寶
買野食用八達通
餐廳好多都未有apple pay

蘋果：iphone X 電量不足1% iphone 沒法使用。

An俠快啲黎咬吖

其實係好多limit係touch id時代限制左 唔係face id先出現

擴寫文章

放心啦，未來幾年an機都係呢個方向發展 唔洗葡萄嘅

諗清楚係an出先定iphone 出先

我1%都用到touch id喎

dl個whatapp都要過五關斬六將，
咁確實an好玩好多

大鄉里

好多款揀喎

apple宜家真係出垃圾
下年都係出碌鳩好啲
利申：iPhone 7 Plus用家

: 老細, 有 iphone 負面新聞, 點算
: 拎呢張圖去用
: 張圖同段新聞唔太對題喎
: 第一日番工呀, po 番對家負面新聞, 再搵幾個同事推PO洗版轉移話題啦, 呢D野唔洗教呀?

而家搵係咪搵唔到啦?

Sigh.

# There is only one Steve Jobs.

傻仔先買

😂😂😂

天才先用an機，天才一點就中！

要打pw，洗撚用Apple Pay 咩

用an嘅人會用時間optimise 部手機
用ios嘅人會用時間optimise社會

用an嘅一定係天才啦

班andog覺得自己日日花時間刷刷刷好型架

用啲時間去搵錢好過啦！科技就係方便人，不過實有啲民間工程師認為自己好醒！又唔見Google請你...

我唔明點解apple有咩負面新聞都要拖埋android落水，而且對apple咁大包容，faceid用唔到要用password倒退左都覺得無問題，就係你班友寵到apple wfc
iphone7用家

啱,好似呢班工程師咁以為自己好型,不如留返啖氣好似你咁打下飛機仲好啦

奴性好重
俾錢買部機, 要幫埋間公司做打手, 有負面新聞又要幫手諗方法兜

Grey Worm黎

用face id會燒電，舊電倒水咁

成萬蚊部機都出事

iphone有問題，ifan:an機依家好好咩？
in ifan we trust

an機最鍾意講邊個出先，唔好意思令你失望，兩個都唔係最先出

你會唔會睇高咗你自己少少

咩optimise社會
打晒冷震

連登D i狗同大陸佬差唔多
中國好差咩?衰得過你老美?
勁撚似

笑死

想點 睇完真係nick young

唔講唔覺 一講